蔡少芬放返20歲時啲相上網 網民：靚過晒啲韓星

最近蔡少芬(Ada)在Facebook上重post自己在1993年拍攝TVB劇集《天倫》的劇照，一眾網民望到之後立即驚呼，大家雖然知道當年的Ada是一位大美人，但未必個個都曾經看過她當年的演出，尤其是一班後生仔。所以劇照一出後大家立即熱烈討論，有人說她比現在的韓星，更能夠駕馭空氣瀏海這個髮型，甚至拿來跟現在韓國的人氣女星IU作比較。

Ada在15歲的時候參加無綫電視的超級模特兒大賽，兩年之後更以17歲奪得香港小姐季軍，其後加入無綫發展可謂一帆風順。在1998年中的《天地豪情》飾演Diana，更憑此角獲得「最佳女主角」，成為最年輕的視后，紀錄到現在依然無人可破。當年她漂亮的程度，直情要起朵，跟郭可盈、宣萱和陳慧珊四人組成無綫的四大花旦。

不嬲話韓國潮流係老土㗎啦

不過食得小蟲蝦多

你對Ada唔好咩？

唔怪得大劉對ada咁好

你對 Ada 唔好咩?

我對邊個好

個post好嘈

仲靚過周子瑜

我真係恭喜你呀

有冇做過愛

你話無都無人信

話說點解以前啲女星靚咁多

當年她漂亮的程度，直情要起朵，跟郭可盈、宣萱和陳慧珊四人組成無綫的四大花旦。

除左郭可盈跟到車尾。。。。其他都唔入流

鷲哥：

宣萱和陳慧珊

90年代周海眉應該仲係到。。。都好過呢兩件吧。。

唔同層次。。。

陳慧珊都叫靚？

韓國靠整容

以前d港星真係好靚女
乜張曼玉 朱茵 鐘楚紅嗰啲真係冇得輸 最難得係個個都靚得各有各特色 咩路線都有 仲要純天然非整容假膠樣

成熟版黎姿

咁好難對ada唔好

嚴格講呢個女人係有氣場，氣質。。。
但唔係靚既感覺

好正

你當劉鑾雄流架！

以前年代d女真係又pure又靚（個樣）
邊似而家廿歲出頭就可以整到成面膠味

佢扮嬲嬲地個樣好正

真ABC個種味好正好型
唔係弱質纖纖典雅美人，但自有一種美態

有啲似豆豆

正過gfriend

如煙姑娘

朱茵同邱淑貞最正

即係話iu二十年後唔敢想像

宣宣都ok丫
陳慧珊真係好唔掂

諗起大劉送鑽石比佢，佢話感謝主

無人講甄宓？

冇波圖

偉仔個套每天愛你8小時佢都超級靚

dum dum dum

佢全盛時期我先岩岩岀世無耐
2000打後已經唔惦
尤其古裝

依家老左好多。仲樣衰

如果佢呢個look今時今日出道都應該會紅

咩可以同IU比 直頭屌打IU啦屌

蔡少芬後生係幾靚，十幾二十歲個樣好成熟

韓狗幾時靚過？

某啲角度好似IU

d衣著同依家韓國既風格咁似

後生白好多
天地豪情個時塊面都黃黃地

我呢張相終於可以大派用場啦

仲靚過IU

又咪要玩乒乓球

兩個始終都係唔肯露點

邱淑貞好似有露點
不過唔好google

其實咩原因依家d 女星會越黎越醜? 定只係以前鏡頭太朦 依家高清反而d 瑕疵太清

似何物芽FEEL

唔洗睇，乳貼黎架屌
朱茵得套扣你50分淫d，豆豆都起碼有幾套

點可以唔提黎姿

以前香港真係乜都好過而家

俾大劉屌到化

黎之又係俾漫畫佬屌到化

咪玩啦 邊到有

好想一邊抽插佢一邊俾佢藐嘴

《強姦》著住套內衣跳淫舞
當年不知丁左幾多次

靚過iu啦
Iu叫可愛，靚就稱唔上啦

邱淑貞 同 Ada 其實我都分唔到

係冇以前咁靚
不崩佢果時做甄宓果種氣場得佢一個做到
真係成個仙女咁
同而家重記得

其實香港一直有高質囡囡
不過無人想做幕前，而且無以前咁好揾

你對Ada唔好咩?

香港可悲到要想當年

飛女正傳

淫賤嗰個豆斗，倔強就芬芬

雖然玩女人，但真係玩得有情有義嫁，出手勁闊綽

而家信教信到成個傻婆咁

咪又係雞！

信都算
做咩剪到咁短

所以最後都揀番個甘比

開頭都係J強姦，真係好撚正
但之後J慈禧秘密生活，同梁家輝扑野個段
又係J左好多次

而家嘅韓國潮流即係香港90年代

餐餐有宋家既黃紀瑩

佢玩過既都係香港黎講最靚個堆女人

好葡萄

倔強...又咪要含要騎又被玩後門

嫁個支那老公

真係幾正 睇片 真啲
一加盟無線 梳頭髮 又黑又黃 真係細個完全唔覺佢係靚女

大劉當年乜都玩哂

畀大劉屌到鬆曬再搵個支那佬埋單都有人吹捧

餐餐有宋家既王幾型都好靚

韓gap口臭閪臭, 係班毒隔住個mon聞唔到

塊面包包地好靚

女神

佢兩個女18歲嗰陣又搵人贊助開個百萬生日會啦
老母有無理由兩個女冇

你對ada唔好咩

又真係幾靚

咁正，都要主動含及被屌屎眼

好靚

好索

靚撚到癲

依家d韓星根本倒模式抄以前港星風格
整容 裝扮 舉止

同埋舊時港星唔洗整容，贏成條街，
可惜風水輪流轉...

果個年代少人整容
果批天然靚女可信性高
而家？ 難分真與假

其實港女不嬲靚 係冇波

所謂韓妝原來都係港妝

靚過iu la一定，iu咪又係整。以前香港d女明星唔係1線已經靚過而家所謂既女神。

又興黎呢d 打扮

拎韓狗呢d整容雞黎比，係咪腦生蟲

而家韓風多得科技帶頭
折返當年同8，90年代仲差9條街

李慧慧

個衰老母賣埋個女隻豬俾榴連雄

d韓豬係要唔面對現實 蔡靚過iu都有得嬲嬲豬俾負皮。話佢整容係iu自己認左嫁on99。而家無話比其他野，淨係計樣一定係ada win la。

唔好話廿年 十年
女人5年後都好大機會收皮啦

完全係復古日本同香港既八九十年代咁
雖然八九十年代個審美靚好多

人地當年四大花旦唔係淨係計樣，真係要拍戲

btw

割出嚟嘅?

見佢被玩到要信教
雖然叫有情有義，但到享受時一定勁變態，乒乓球只是少玩意....

其實西女人以前都唔差

不過依家真係 唔敢睇

根本韓風係一樣好唔健康扭曲既野。無論明星仔定女差唔多一定要你整容，瘋狂減肥，你先可以出道，但背後個個只不過係犧牲自己去達到公司要既標準，連自己都不斷壓迫自己達到所謂完美既standard，所以先咁多韓星自殺。 同一時間，公司張呢d標準向公眾洗腦，個個瘦到成條骨 跟住d idol 化過死白紅唇 就係靚 就算整容都覺得係合理。 唔係話針對邊個，例如見到少女時代特別早期d，個個真係瘦到得翻骨，前排見Tiffany 隻腳重係咁，其他無留意，後生時重負擔到就可能無咩野，個年紀一大，整開容就不斷要係面打野 keep 翻，咪愈來愈膠。
根本得益者永遠唔係公眾同明星本身，佢地都只不過係一個工具，所以做練習生做咁q耐，練舞果d一定要，但我覺得都係洗佢地腦，張整容呢d合理化哂，犧牲自己既健康，最後娛樂公司整容公司咪賺哂。

係咩
記得洛神個期個個都屌佢未夠班做甄宓
講緊係我老豆個輩
睇住佢紅

一個蔡少芬 一個周慧敏 俾全盛時期既佢地服侍過 人生都應該冇乜追求

講舊時
有無人J莫文尉

哇屌你le張

陳慧珊我認真麻麻
宣萱不嬲sell硬朗
各有特色
點都好過而家d星
鳩路鳩拎對野出來曬
又唔靚

你睇下近年港姐

主要係佢當時已經老左
然後D舉手投足都幾作狀

但其實佢90年代係靚嘅

結衣都可能會輸

人生污點 如果俾hollywood拍應該幾正

呢個look係幾正 短髮就不了

洋腸至愛💕！深喉首選！

講還講

好鍾意佢嬲嬲哋個樣

死開d啦iu

諗起條友俾人叫錯莊端兒笑到我

seed

諗起把聲覺得好煩

J梁家輝?

好撚正

馬場大亨果期真係正

唔知玩甚麼玩到佢要信主
一定唔當佢係人咁玩

邊撚個係IU，又冇圖，個個都識韓狗咩

啲牙好似好黃咁

覺得飛女正傳好正

唔怪得大劉對ada 咁好

我對 ada 仲好

你估個個有機會俾大劉屌

幾多連登仔想

淨係純粹睇樣嘅話香港唔少女人同佢差唔多
問題係依家呢代好多靚女都唔會做明星

韓星幾時靚過 成班整容閪

呢樣真 去中環一轉就覺得係

有d 似大臉bella

真係好撚正
但一諗起佢把沙聲

我覺得佢女長人嗰個年代正d

郭羨妮，宣萱，周海媚

麵好屈下

都

佢當年拍呢套膠劇好撚好笑

宣萱老咗反而仲靚過後生個陣

我淨係好記得佢影佢個仔舊屎放上social media

攞班泡菜垃圾同蔡少芬比，真係白撚痴

k妓D化妝同佢當年果D一樣

黎姿都屌打朱茵啦

一樣咁正

拍得住結衣
不過把聲 不了

都唔撚同類型 做乜係要拎IU黎比較

其實面蛋有少少圓，少少大，個比例先好睇，女星紅左打針/減到變型

呢Ｄ樣大陸大把

果個陳慧琳嚟，蔡少芬得兩個女冇仔

係啊，有十一億啊

後生邱淑貞真係好正

係邊個發掘佢俾佢做巴揸性格既角色

係蔡少芬黎

不過我都記錯係仔,原來女黎,佢個女舊屎

譚小環呢

蔡少芬同邱淑貞都好靚
張張相都覺得啲衫好順眼 依家著都無問題

係咪古天樂唯一認係女朋友個個？
好似係我中學師姐 不過應該係早好多年前

原來以前靚到咁
皮膚白 面細 五官標緻
但好似老得好快
明明做天地豪情Diana果時先25歲
做洛神甄宓先29歲
點解好早已經覺得佢皮膚好黃同殘殘地咁
佢皮膚白真係靚好多
定係以前太厚粉？

洛神真係靚撚到
依家無線無姐仔係有古裝美

但點解98年天地豪情果幾套佢無咁靚

吳美珩屌打晒全部女星

細個都幾鐘意佢

個樣好似Taylor Swift

係tvb捱到殘唒
睇番佢同陳豪係最佳拍擋果個訪問，聽得出佢當紅時期係完全冇休息咁濟

原來佢有做過，而家至知

一黎捱得二黎98年嗰時已經唔興厚妝

not bad

e d咪靚女囉
你地成撚日呀豬呀狗都話ig女神
講句野中立少少都比狗吠

係靚既

LM

真係有女神嘅氣質

有D似黎姿

坦白講，iu整左都仲差十鳩幾皮啦

如果時光可以倒回來

拎整容狗比都痴撚線啦 成班韓狗圍威喂就有份

真係超級靚

邱淑貞 似 寶釵
蔡少芬 似 黛玉

最鋒利嘅刀，都會有生鏽嘅一日

剪短頭髮即刻好柒

奶共偽人都吹捧
香港人真係好呃

好似富江

華姐正過港姐好多

ADA

下
乜係大台拍劇有舒服架咩
個個藝人都係做到仆街架啦
俾人投訴勁多年先有極少改善

你都好撚笑
做藝人唔為錢唔通為社會責任呀？
你又課咗幾多金幫黃耀明同Hocc 呀？

余思霆

連登百痴仔最中意政見凌駕一切
講出黎懶係大義凜然咁
笑撚死人

仲有藍潔英

咪又係有錢人既玩物 呢度冇乜人知道以前d野

個面型有d似李嘉欣

聽聞結衣都係整出來

靚係靚 不過一開聲就
Btw有幾幅望落好似周海媚

拎韓星比真係侮辱嚟，又多膠又要定期打針，撞兩撞又移晒位

澳至尊

ada唔開口真係完美

張張都係閪面

唔係有個爛賭西老母佢成就應該好撚高

對佢印象最深刻係office嗰套戲劇

有句對白係：

陳李張黃何就我嘅
史廖林白蔡就你嘅

有無人記得呢套叫咩名

依家變咗大陸閪啦

其實成個千禧年代發生咩事？
點解要拎返接近30年前啲嘢出嚟當潮流？

特別係2010年代前後，成個世界除咗江南style之外，
好似音樂服飾潮流所有野都停頓晒

就係同黃子華做嗰套棟篤神探

Iu叫樣衰....

真

中學畢業你想佢咩水準先😂😂😂
雞容咪一樣😂

小甜甜

發覺鍾意得IU多數都冇腦
人地事實係靚過IU多多聲，咁都不願面對

IU係實力派女歌星
聲甜音準音域廣識作曲

以為IU賣樣你就真係太無知
如IU唱作能力差都唔會咁多人鍾意

讀大學把聲會好聽啲？

咪又係雞

耶撚，不了

賣實力又去整容既?

閱讀理解拎u?

人地而家比樣炸，死忠，j上腦。所以咪話人話你無腦 不過韓狗係咁，同佢講果d就答第d野，9唔搭8

韓狗很多中學雞，logic 一流

幾時堆泡菜塑膠可以拎出黎同人比靚呀

咪又係雞

做完雞上咗岸，就話自己信神

少時愈黎愈瘦
泰妍Tiffany瘦到好似人乾咁

我個腦即刻諗到佢呢個樣

做娛樂圈又靚女的有邊個係處女 全部都係公廁
個個都係被有錢仔/佬包養 同老闆陪訓上位架啦

最近嗰個咩吳若雞咪又係 有錢仔玩明星唔小心定係被人陰咗一鑊搞大肚博嫁入豪門

仲有嗰個咩連公廁以前做mk妹 雜誌爆料以前被條mk屌到爛晒
近年被有錢仔包養 兩母女租住豪宅
有錢仔飛咗公廁 搞到欠租幾個月

全部揭開都係污糟邋遢
嗰啲傻仔追韓妹追XXX48 掃碟為咗草個人閃卡 握手卷
以為啲女仔真係好pure好清純的處女喎 遲多三五七年可以做埋自己老婆女友

如果佢把聲無咁惡 就完美

兒時有幸見過佢真人（啱啱選完港姐），堅索，除咗無波。

成個富江咁既樣

如果大劉肯比1億我，我乜都肯濟

問題係 韓國整容技術其實好差 呢家啲一號眼二號鼻整法 臺灣6-70年代好流行 個個一樣樣

識嘢嘅都知整容最好手勢係日本 依家臺灣都聽講唔錯 係執少少靚多多 唔會個個一樣樣

靚絕五台山。

【聽返黎】 日本整容係針對你原來個五官黎執 整到靚得黎又唔會一式一樣 盡量將普通樣的眼耳口鼻執正 好似有d人個五官要圓下爬先靚咁 執小小已經靚好多但韓國整容就一式一樣的大眼高鼻尖下爬 一個個都係倒模人

幾年前喺銅鑼灣誠品見佢同兩個囡買書，無化妝個樣都靚，皮膚都好白好滑，但無眉，比佢嚇咗嚇

依三個真係靚到天仙咁 仲有豆豆都好正
琴晚睇返10幾年前古天樂套河東獅 個時的栢芝都..

打工仔嚟啫

棟篤神探保險界女長人李慧慧

成街人呀都睇死你開公司開戲俾佢拍

全世界人都睇死你開戲畀佢拍呀

趙敏個look正到

成個聖女咁唔屌得

無的輸

打大佬

飛女正傳當年已經係講緊Ada復出返黎拍野，變哂中女
估唔到望一望原來套野都差唔多十年

時間真係過得好快

其實套野幾cult幾正

又食左防腐劑

好靚 不過把聲巴喳到 諗起都有聲

又真係幾屈

第一次知藍潔英呢個人係睇
西遊記
第一眼見到真係 屌一聲
點解有咁靚既女人

可盈可怡少芬

關詠荷呢？

當年四大花旦到關詠荷都未到佢啦

李慧慧>三水妹>miss mo

係幾靚

90後 90年代打扮

其實潮流嘅嘢係不停loop

費時嘈

可惜只係曇花一現

但諗起佢把聲好煩

同時她以半熱門姿態憑藉《天地豪情》勇奪《萬千星輝頒獎典禮1998》最佳女主角，成為無綫第二屆視后，至今仍然保持最年輕的視后紀錄（奪獎時為25歲）

tvb啲人一紅就走
都睇得出tvb對啲藝人有幾"好"啦

痴線 真係好撚靚

呀佘都拍到驚

同我扑嘢啦

個post 有聲

吓，放下自己d舊相上Facebook，打句caption話比人知係1993年天倫既劇照就比人叫炒作，咁仲有藝人用Facebook既!

幾年前
皮膚真係差禁多

俾大劉玩過個人生都係比較多磨

好想比佢瘋狂嬲豬樣
不過諗起佢比個大陸佬埋單就不了

擺幾多相都有限制,唔係ar ma
咁佢而家搵人民幣,d post都唔係打算比香港人睇架啦

靚樣八婆格